大家唔好因為有少少利好消息就鬆懈

各大學都比人搜查緊
睇黎港虎想靜靜雞清算
所以希望大家繼續努力 勿勿忘初衷

推

Push

D 消息都係中共放出黎. 5年前都日日話689 會下台
連維尼支持雨傘都UP 得出
今次都會一樣

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單

有冇辦法呼籲美國個人權法加埋如果屠殺市民就會出兵攻下香港